開post問野呃正負評嘅人真係好on9

個啲咩認同比正評，唔認同比負評，真係好無聊 比個正/負評放低粒 就上一頁，晒我左幾秒時間，內容又空泛，毫無討論價值，拉低晒連登質素
你地話係咪？

認同嘅比正評
唔認同比負評

上一頁

眾人皆醉我獨醒

睇黎負評嘅都係開過個類post嘅人

你咪一樣係度開po呃正負皮

我點醒緊佢地